點解歌手喺演唱會要講「將首歌送比你地」

明明我真金白銀買咗飛入場，並唔係免費入場
佢唱歌只係比番相應既服務我地
講到施捨比我地咁

你咪大聲同佢講 我畀錢買架屌

係，咳咳，我喉嚨痛，畀嘉賓唱先

我比錢係聽佢唱，唔係聽嘉賓唱
我要聽嘉賓唱既話，不如去嘉賓個演唱會

超時另計

笑咗

呢首歌你地應得嘅！

將呢首歌賣比你地

各位債主 我依家還番首歌俾你地

點睇送貨、送信

運送